{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152542?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유원호텔 남부터미널 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時以降で可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ロイヤルスイート客室の場合、チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前12時までです。 無料駐車及びWi-Fiを提供します。 全客室は禁煙で、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 14歳未満のお子様は宿泊において無料で、19歳未満のお子様はご両親と一緒に同伴しないと入室および宿泊できません。 2人超過で宿泊するには電話で相談し、確約書に署名する必要があります。 基準人数を超える場合、最大2名まで補助マットが提供されます。 スタンダード/スタンダードラージルームにはパソコンがなく、ガウンなども備えておりません。 全客室の詳細スペックについては、ユウォンホテルのホームページをご覧ください。 キャンドル、爆竹などの危険物質は使用·搬入が禁止されており、器物や施設を毀損すると損害賠償が請求されることがありますので注意が必要です。 貴重品はフロントデスクに保管する必要があり、紛失時の責任は当社にはありません。 ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 宿泊のアーリーチェックインは1時間当たり20,000ウォンで、ロイヤルスイートルームでのカラオケ利用は午後3時から夜11時まで可能です。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 朝食はお一人様6,000ウォンで、ご注文の際の朝食金額は含まれません。 現在は朝食はできませんが、コーヒーショップを利用して簡単なおやつを楽しむことができます。 コーヒーショップは午前11時から午後11時まで営業しています。 払い戻し規定によると、予定日の5日前までにキャンセルした場合、契約金が100%払い戻され、3日前までにキャンセルした場合、総料金の60%が控除された後に払い戻されます。 使用予定日の1日前までにキャンセルした場合、総額の90%が控除された後に払い戻しされますが、ロイヤルスイートルームの場合は払い戻しできません。 使用予定日当日のキャンセル及びノーショー発生の場合、払い戻しはできません。 最初の使用予定日以降は変更及び払い戻しが不可能であり、ホテル利用規定違反や苦情提起などで強制退室措置が取られた場合も払い戻しはできません。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時以降で可能で、チェックアウトは午前12時までです。ただし、ロイヤルスイート客室の場合、チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "14歳未満のお子様は宿泊において無料です。ただし、19歳未満のお子様はご両親と一緒に同伴しないと入室および宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "2人を超える宿泊の場合は、電話で相談し、確約書に署名する必要があります。基準人数を超える場合、最大2名まで補助マットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "パソコンやガウンはありますか？",
            "answer": "スタンダード/スタンダードラージルームにはパソコンは備え付けられておらず、ガウンなども備えていません。"
        },
        {
            "question": "キャンドルや爆竹などの危険物質は持ち込みできますか？",
            "answer": "キャンドルや爆竹などの危険物質の使用・搬入は禁止されています。これらが器物や施設を毀損した場合、損害賠償が請求されることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "貴重品はフロントデスクに保管する必要があります。紛失時の責任は当社にはありません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやロイヤルスイートルームでのカラオケ利用は可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインを希望する場合は、1時間当たり20,000ウォンがかかります。また、ロイヤルスイートルームでは午後3時から夜11時までカラオケを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは異なることがありますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "現在は朝食は提供しておりませんが、コーヒーショップを利用して簡単なおやつを楽しむことができます。また、コーヒーショップは午前11時から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関する払い戻し規定はありますか？",
            "answer": "払い戻し規定によると、予定日の5日前までにキャンセルした場合、契約金が100%払い戻され、3日前までにキャンセルした場合、総料金の60%が控除された後に払い戻されます。使用予定日の1日前までにキャンセルした場合、総額の90%が控除された後に払い戻しされますが、ロイヤルスイートルームの場合は払い戻しできません。使用予定日当日のキャンセルやノーショーの場合、払い戻しはできません。また、最初の使用予定日以降は変更や払い戻しは不可能です。ホテル利用規定違反や苦情提起などで強制退室措置が取られた場合も、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 880
    }
}